覺得香港人聽得太少歌

見身邊好多人聽嘅都係來不開啲大路野，真係好鬼悶
所以決定自己整啲playlist比大家平時做野or訓教聽下 等大家聽多啲歌
順便幫啲indie宣傳下

啲list會分左唔同mood

呢個moody啲

呢條就開心啲

呢個就感覺chill啲

之後都會keep住update
希望大家閒時都聽下，認識多啲好音樂

P.S.每條片嘅圖都會自己整，未到絕景應該都唔用人地啲圖

關唔關你事？

聽富林六大惡魔就夠

聽下啫

你啲歌仲撚悶

背曬可以值人生贏家

要入腦就要口水歌
唔口水歌又冇人識
唔怪得d歌手既

知你威
聽咁多歌

留名，都覺得自己聽得太少歌，想識多啲indie嘢

但下下靜係聽口水歌真係好咩

留名聽

希望聽得晒

linkin park, radiohead 都冷門?

Charlie Puth都冇

唔冷呀，咁都想有翻一兩首多啲人識

做住野loop可以

又上嚟乞view

Ok

乞得幾多

gucci gang

唔係點會叫主流音樂
有心搵嘅人自然會去唔同地方搵
仲有你個playlist有冇俾版權費

啲歌咁撚悶都好意思放上嚟

實多過你未乞嗰陣囉

聽多啲廣東歌啦香港人

遲啲會整香港indie呀